［拆彈專家入來］

唉。其實有無人覺得是一個惡性循環。

政府不回應市民。
示威者要加大力度去示威。
令警察要加大力度 去制服 加大力度的示威者。
然後警民衝突惡化。

然後政府又堅持不回應。
示威者又再再加大力度。
Repeat all again...

講真土生土長的我，真的不忍心個局面越來越惡化。
因為我真的很喜歡香港呢個地方。
到底要有多黑心的政府才可以忍心這樣繼惡化落去。
好似係鬥緊邊一方讓步先。

唉，真係唔知可以點收科。
無敵連登仔，有無咩方法可以拆得店